[Viutv99台][瑞士黃秋生]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》

【瑞士黃秋生帶隊！民間高手開爐喇！】
全新節目《踢館》為你送上民間廚神踢館戰👩‍🍳👨‍🍳
一班家庭廚師喺 星級廚神 Jacques Kagi a.k.a. #瑞士黃秋生 嘅帶領下，向一眾專業大廚挑戰廚藝，誓要用實力踢館拆招牌！🔥🔥
下星期一晚10點半，準時觀戰！
《踢館》｜9月7日起 星期一至五晚 10:30
#踢館 #瑞士黃秋生 祈積奇廚 Jacques Kagi 阿妹 岑樂怡 詹朗林 Hailey Chan YoshiYu余逸思

呢個有睇TRAILER
以為真係ANTHONY PERRY
點知

八婆

有阿妹

仲有yo仔？

即刻lm先
原來有埋Hailey

馬田

藍田

有腩田 留定名先

準備睇雙一姐

開波

原來有post
一姐

八婆！

高手？？？？？

腩田張相

點解無christian

應該唔會聽到八婆啦，

真心冇聽過

呢套應該好睇

睇落好似唔錯

唔好嘈呀八婆！

咁我講
八婆！

又有？
屌

阿妹

點睇都好過敗家36

老是常出現

又組隊？

呢套又會趕㗎喇
睇住嚟啦

有八婆

又黑妹

入天文學會你唔會後悔

唔係厹神 is ok

幾多集？
咁撚多嘉賓/素人

素人冇咁多劇本掛

真係好似秋生

好好笑呀

有問題咩

仆街黃秋生真係好撚似黃秋生

屌做咩要打格

打左格 好似打機d道具咁

好似好正經

阿妹好串

范彩兒

好似屎咁

總有一瓣係左近

包左辣椒？

由主持一㸤跳到煮野

黑衫條女機心都幾重

鬼佬食水煮魚係咩感覺

好似連續幾個節目都有佢

成兜辣椒

屌好似秋生

因為條gap？

嘩屌，兜嘢紅到發紫喎，點食丫

頭先未roll機嗰陣你唔係咁講㗎喎

又真係幾似生秋黃

阿妹講野好正

weak

川菜

一陣煮煮下野倒奶

阿妹個樣好正

我屌

大廚都仲有之前cctvb美女廚房嗰種鳩鳩地嘅feel

奶解辣呀

做乜唔搵星星師父同鮑汁佬

Kathy定啊妹

kathy >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

陣仔，我唔食辣的

呢套嘢係咪 食戟之靈 嚟

我食

梗係雙飛啦柒頭

呢d 師奶係邊到搵返黎

呢個節目似放星期日八點多啲

sam sam 我好鐘意食

點解唔搵張媽媽個d

你係咪長毛嚟

brain嘅奶係咪加辣

麻味

師奶又整得幾似樣

高手在民間

食條芽菜都勉強得

有厹神嘅節目一定係唔專業唔認真
但係有牙妹嘅節目一定係專業認真兼好睇

好多碟野

者係差花椒同辣椒？

見到有豆卜 不得了

brain 好 hot 呀
會越飲越辣

好正啊瑞士秋生

睇到都屎眼痛

原來鬼佬係支那做過野

媽媽張都幾勁

水煮豬蛇

喺viutv唔好講咁多

除左野食仲食d咩

呀妹

下套啊妹加尻神

引佢講食女

啲廣東話好正 正過河國榮嗰啲

阿妹沉默完問
除左野食仲食d咩

一啖砂糖

睇落個節目而家個速度都幾好

有冇一樽俾我試味

下套又咩黎

唔係移民走咗啦咩

呢個湯底加米線

隔住電視都覺得正
豆卜吸哂味

literally

似樣喎

嘩 好撚正睇落

brain 是我的

勁

有咩問導演啦

好似仲係香港

阿妹有啲似 renee

點解要closeup慢鏡

薯粉先正

好怕食麻 辣反而ok

好似有啲料嚟咁喎

你唧樽俾我啦

係咪份量問題
我覺得唔夠勁

條仔

有個男人好似想喊咁

唔鐘意個口感

唔夠香 個樣呃到人

啲人個樣幾乞人憎咁
岩岩開始睇

收皮啦
你去飲厹神啲奶啦

係咪覺得自己好撚型

咁樣隊落個c9 到 有d 辛苦

JJ

辣到喊

我覺得呢套一定會快到仆街

好摟打

仲以為走左

暫時節奏唔錯

睇錯左你

呢套野節奏唔錯

死啦又一個鐘食嘢

邊個

星期3係個半鐘

啲隊友以為自己好撚勁，世界第一？

搵素人拍即刻冇人睇

呢套都應該做一粒鐘
一個人煮都做足半個鐘
點搞啊

星期3點算

話仍需努力個條仔

VIU 會唔會播得太多食野節目

咁你明幾時係廁所時間啦

唔係啊 36不知幾有noise

好彩 外餸 做埋今個星期就完

呢d 應該係無料到既垃圾黎

好撚扮嘢，佢邊位？

星期三連續個半鐘食嘢
不過淨係今個禮拜

水煮魚呢啲咁辣嘅嘢
我就食唔到啦

啲花生有排食

唐浩然好撚靚仔啊

有頭髮邊個想做翅哥

而家冇得拍旅遊節目
係咁上下

要計既個半鐘
不過中間果半個鐘大家都轉左台

素人：好悶呀
viu 人：又做媒

我為咗馬田而睇
我老母話佢平時拍youtube煮得好廢啲料洗都唔洗就放落鑊煮

唔明白好地地一條魚，咁樣樣咩魚味都食唔出啦

睇bella 同隻臭雞 不如幾好睇

五個參賽者其中一個

今晚有酒都有好西好酒㗎

接 外餸 套靈探啱你呀

無得出街，個個自己向屋企煮下都係好事

登櫈！

係食麻辣香3隻味
唔洗魚味

馬田出來了

貓貓

closeup 隻主子

腩田出來了

貓

係wo 咁咪一粒鐘阿妹

呢樣真，佢唔拍睇樓節目算係咁

四川嘢不意外
佢食辣 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 魚味

係咪之前拍落 好似無人戴口罩

佢幾時出現

係囉

太辣根本唔得

呢套個導演好鍾意closeup

睇咗阿妹咁多年，越睇越正

千年油！

炮彈椒好撚辣

經典：彈彈波

成兜油淋落去，肥到仆街

正路拍之前洗哂啦
伯母係咪on9

長期西面

酸菜其實仲正路過蘿蔔

咁食得辣

食到咳喇

辣到一路食一路咳

cut 機後可能狂灌水

應該下組？

賽後檢討好多花生

嘩屌重口

到底煮咗幾多次

其實呢啲剩係得個辣字嘅嘢有咩好食？

你同女朋友煮下飯仔咪夠囉，同埋佢都整得靚，但真係講煮家常小菜，大把youtuber好過佢

屌咁快比賽？

食完個屎忽

就係食辣

貪個種痛楚

越辣越正
最正係半日係個菊花爆發果下

好驚食呢啲水煮魚酸菜魚，啲骨散晒周圍都係

M底

試食完之後碟野會點處理

一晚一組

係咪得五集

15

阿妹越黎越靚

睇佢都係for fun

去得幾快下....

同鍾意食海底撈一樣咁on9

應該會食埋既

好食唔洗代價咩

我最多只可中辣

食戟！

火山爆發

叫師奶用飛機引擎都幾大挑戰

開始掛住做媒

好似睇中華一番咁，失敗咗就唔要，再整過

其實點先會有鮮味？

譚仔食小中大辣

後生到而家個樣冇變過

我叫M子都無咁M底啦

頭先話藍組
應該仲有Hailey組同Yoshi組

阿妹劣化到

好想同佢扑野

真係好食既係可以做到好鮮咪，唔會只食到麻同辣

痔瘡大爆炸

冇得比wo
一般師奶邊有機會用呢啲爐

個師傅係最主要出得快

到時你哋又話做媒㗎喇

唔識用炒爐應該係輸蝕既地方

屌 唔教人地用個爐就煮
鬼識咩

我都想知
啲辣 .>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 鮮

唔好搞人啦
畀人專心煮得唔得呀大佬

排隊啦，隊尾排到出紅隧啦

排隊啦

但講真 佢會講返原理/知識比你知
你明左之後 同一道野你用其他唔同料都整到
例如唔同既粉 佢有教你如果想要咩質感就用邊隻
唔同其他人 就咁跟食譜煮比你睇

C9果然係用返C9煮法

沉船怡

譚仔個啲唔叫純辣 我都係中意辣椒油個種香多啲

啲魚真係

好難得做主持嘅大廚唔格硬搵啲野黎judge 啲參加者黎證明自己好叻噤
都幾好

同JJ扑 0仔

屌會唔會食埋啲隱形墨水落肚

好似中咗輻射咁呀

啱啱個介紹畫面去返00年代

有冇周中師傅

啲評委個樣藍到

係只係佢平時煮得有啲hea

阿伯識英文

老閪都頒番個獎比同行啦 拆人招牌咩

兩個judge之後隱形

個師傅睇落係幾緊張講真
幾好戲

似啲會喺後巷打躉食煙啲人

咁就叫 5,5 .. hea 左 d...

聽到阿伯講Presentation好surprise

個男主持成日打擊人自信

自己唔食叫人食先

中国聯合國際

成個碗都隱形

Judge會唔會係媒

踢到館成功咪好柒

傳統嘅川菜只有水煮牛肉

好慘淨係喺人哋個場玩都輸蝕左 又唔熟人地個爐

佢講嘅野好多餘

兩個師傅格劍

師奶攻香味都真係勁

唔會啩

拍得鬼節目多

有英文名嫁

不過咁都贏就好勁

要搵燈照番個評判出嚟

2個藍絲

個師傅個樣冇晒表情

屌快到

A師父好撚慘 冇晒face

師傅輸嘅話 會唔會好傷自尊

如果踢到館
面都唔知放邊

咩鹿死誰手呀
馬死誰手呀

點立足

點計分

輸左就炒魷魚

得A同B其實都唔駛隱形墨水啦

踢唔成

險勝

仲撚有人食咩

都係輸少少

都好高分喎
以師奶 level 嚟講

一定

食過1次好食既，真係會食到魚既鮮味，唔係大家幻想入面得麻同辣。

個男主持係咪唔記得人地叫咩名

入返廚房比個執碼嘅笑

講真 識煮野食既就知佢有幾用心
背後落左好多苦功
有時佢每樣野 試唔同配方
之後會同大家講返 唔同口味既人有唔同做法
又會模擬返平時大家容易出錯既位
可以話到比你知點避免
唔識就話佢廢 其實你不如去睇多幾次

Off 左cam之後
dllm2碟都垃圾
想當年啊叔我(下刪一萬字）

超額完成添啦

使唔使咁快完

差咁少師奶都已經好勁

真係會嚇撚死

又做媒

真係勝在識用中式爐

咁實有個list比分既

啲隱形墨水有冇影響個味道

c9輸個爐

呢個C9整得算係咁

阿A即刻笑哂

雙手插落個火鍋度，不知淥死誰手。哈哈哈哈

criteria 係啲咩

緊係啦, 個廚房都唔係你主場, 個爐都未識控制 ....

喺香港食？

呢個節目冇咩高潮位
有啲平淡
煮下煮下就完

睇下條友點收皮

其實輸左唔掂喎
話晒大廚黎

好爛
但我笑左
屌

因為又得半個鐘

呢條仔輸啦 串柒柒

以前做過waiter, d 師傅有時開左氣 遲少少點火 都bomb 一聲爆個火球出黎...好危險

我覺得佢個碟吸引d

要刺激要搵返芯姐呢啲出黎

師奶嗰個都幾吸引喎
佢性格都幾好
好過我老母

個鬼佬係乜水？

瞓左冇睇
今晚有冇馬田

多少少時間介紹個餸點煮會好d

呀叔我67暴動果時

冇

巴打我留意咗你好耐

冇
我諗最尾一星期先出

秋生哥

阿叔我二戰嗰時

鳩痕就等多陣睇kathy仔啦 c9都啱

聽日就到頭先好串條友

50路

三希？

差個電磁爐

想睇佢輸

想睇藍組互賴

會畀杜汶澤屌

呢啲節目又做得半粒鐘真係敗筆

條魚要新鮮，清血水要清乾淨，煮前加少少鹽yip下條魚，只識咁多

你咪 盧覓雪

所以咪唔成功，見到啲師傅都知係墨守成規嗰啲，一睇A就知係傳統餐廳擺盤，梗係俾佢贏啦。

阿叔我早30年 你煮個條魚我都屌過呀

向屋企嚇到賴哂屎

咪臭係 到喉唔到肺
明明應該好多嘢拍到

我估佢都係輸

有邊個會贏到

好彩啫

係，佢其中一樣可能係輸呢樣，唔識控制火侯

太好了有返啲時間痾屎

咁唔會一個都贏唔到掛

我覺得呢套又唔差wo
但素人冇乜人睇

屙半個鐘屎咩

可能阿姐已經最勁
其他後生點夠大廚砌

素人又話悶 viu 人又話做媒
好難搞喎

講多d 點煮都好呀
可以睇住學

輕輕鬆鬆hea半個鐘都好啊

係，呢樣真，但其實呢d好基本，平時真係會入廚既呢d已經入晒腦。或者話，你睇得幾種唔同既野用唔同既粉，咁你有d腦都會識推敲返煮咩用咩粉。

呢啲應該相對成本唔高又有野睇下
齋吹水果啲仲悶

佢好似都真係做廚房出身，好多野一定識，只係睇得多真係大廚，會覺得佢唔夠d 大廚黎姐。

齋吹都要有題材先掂，香港又唔似外國d節目咁，d明星有新劇/戲/歌/寫真，就上節目宣傳，viu果班人依家只可以拍香港野仲諗到咁多野拍真係算係咁

咁佢唔係廚房出身啦
佢之前講過拍片係為興趣 唔係為搵食
去上藍帶啊果d都係 所以可以好瀟灑咁走
佢youtube賺左d錢係請人剪多d片
買d機返黎試比大家 睇下抵唔抵玩

我好似睇過佢話係細個讀書唔成走左去做廚房，我記錯?

ic, 我唔係fans, 無長追佢d片，所以可能有錯唔奇。

不過佢搞神馬拍個台仔，條台仔幾好笑

佢唔似係廚喎
似係拍下嘢打發時間多

yes 佢有講過
所以佢做咁多野係真心respect

開盤
踢館成功 1賠10
踢館失敗 1賠0.98

垃圾廣告

又呃錢

PS 打和都唔算成功

俾你拍得點會俾你踢到館

睇條串咀撚

獎門人咩打和

吹咩

屌打格打到成 pat 屎咁

咕嚕肉

做乜又要 close shot

賤男呃Cher B 你呃錢

條仔串撚到呀

條仔:基本上贏硬
留名笑

見到都嬲

基本上都會贏
如果輸嘅話就唔會再寫嘢食㗎喇
(Hei, 22:32)

對大廚都贏，你就係大廚啦

求 pin

上面嗰啲薯片嚟？

pin咗啦

又借啲意鬧我 dix

個鬼佬有咩來頭？

俾你贏到個廚，佢間舖仲駛做嘅？

呢15集有無師傅會輸呢唔知

睇咩人喇，揾個師奶踢到d幾十年師傳，咁個師傳都幾廢

瑞士黃秋生

全民造星3

馬田個集 登登 完成

條仔藍絲格咁款？

邊撚會買1賠0.98

洗唔洗咁hard sell造星3

子澄

呢條柒頭

咩樂隊

我贏硬㗎喇！
(旨呈 , 22:35)

懷疑造星3唔收你

係咪享樂團

打手都係求個和

老豆 每一日都認錯 妹頭 𡃁妹 呀妹 呢3個日

yes

唔識

比花姐含下先啦

3個人

呢條友個look都幾唔討好
花蛆表示out得

呀妹>>>all

Uncle Roger : why use induction store ?
where is 鑊氣 ?

八婆 >>>>>>>> 妹 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

見到條仔已經唔想睇呢一集

贏到老師傅，咁仲有面嘅

成日都問 見呀妹就問又見到妹頭
見到𡃁妹又問點鳩又有呀妹

Ss>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

唔緊要我都唔認得

咁又未必嘅
師傅啲做法有做生意考慮 味道材料standard啲
師奶其實任佢發揮

Brain >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

Kathy仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

你咁濫交都唔認得？

呢條友好似咩都唔識咁

Dixon >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

唔認得女人

點解瑞士生抽王識煮咁多嘢

又 close shot

咁都靚仔?

唔要brian喇？

Zoom夠大頭未

點解要slow mo 塊面

嘩阿妹鬥雞眼到

C9笑鳩佢

BOTH

Kathy仔男定女？

可以翻去唱歌啦

唔係面唔面，係咪有料先緊要。

viu揾得d 廚都唔會太差掛

賤男界一哥

男！因為冇波！

唔同大細 個熟既程度咪唔同

啲肉係秋生炸㗎喎

條友真係唔識架

師父今次贏梗

乜唔係鎮江醋?

屌你老母請槍

肉骨茶

搵咁多人幫拖仲算踢館？

咁你就咪撚咁大口氣話嬴硬啦柒頭

Christian個意粉好似幾正咁

咁我覺得 最後整果個係佢就得啦

條友望落有d似Manson

Real
想食！

咩黎

又啱

你又啱

又推件肥閪出嚟做 KOL

雜食師

有冇人識呢個乜鳩Sonic
冇人識仲算唔算KOL

佢可以全職做 冇人識KOL

係咪打錯字

御廚

幾猛料wo

好似係

請槍手

咁撚勁個阿叔

冇人識佢師

what is OK汁

搵唔到佢對眼

個大伯勁喎

牙妹呢個look世一
Kathy宇一

佢出名花心

肥佬你又岩

彭健新啲friend

工人褲

Kathy乳尾一

OK汁

佢終於知自己太有自信

超音鼠我就識

之後星期日果套去台灣仲正

佢對手臂幾正

酸酸甜甜既汁

思覺大師都岀名過佢

思覺老師

真

屌
乜柒都唔識，又要人教
上乜鬼黎踢館

彭健舊個主人

唔準咁話Kathy仔

好似都有胸

慢慢嚟

大伯唔敢講幾成機會 識玩

少少啦
但個樣

點解牙妹可以笑得咁靚

港督御廚

都唔係你煮…贏條春

呀妹串佢

慢慢輸

幾多成？
慢慢黎啦

西班牙醋都唔岩味 咪撚整色整水啦on9

條友擺明就係最多叫自己煮下飯就以為自己好勁好叻喇

志大才疏咪呢d囉

咪古靈精怪啦傻仔

屌係咪搵錯人上去呀

agger

收皮啦個肥毒撚
廢到無論

Brown sauce d frd

on9仔

切左個頭咪食得

幪頭入閘

諗起預告 評判個評語

yes 類似

搵大伯上去先正
真踢館

濫到

呢條傻仔真係好肉酸

大伯份cv真係有得贏

會唔會傷感情

幾似兩父子

有食唔食 ...

真係有呢樣野

臨急抱佛腳

你估個個好似你咁濫咩

全世界嘅大隻仔佢都想要

好 dry

安師傅：我有咩未見過，年間都唔知有幾多個傻仔好似你咁挑我機

喼汁d fd？

想睇下星星師傅呢d 職業廚師去踢人館人點

Foxglove 鬥大伯先係架嘛
條肥撚落炸爐都唔識真係收皮啦

dixon 唔大隻

阿妹好正

唐龍

唐牛？！
你冇嘢呀嘛

阿妹陰陰咀笑

懶風趣

係
杰身少少

條友真係唔識

呢個旨呈傻鳩嚟，d歌又難聽，好心咪發明星夢，又串

利申見過真人好多次

係咪落錯舊油

你知就好
分分鐘黑警都照食
黑警通常黑黑實實

有料爆？

我仲諗緊把女聲係邊個
點知係JJ扮

名都講錯

我唔玩人獸鳩㗎

仲有樣衰

睇得出佢係條傻鳩

睇兩下手勢都知師傅贏撚硬

JJ唔識 好心唔好搵主持 問D廢話

難講
咁濫 分分鐵屌咗先知

係得對手臂玩得過
玩半晚算喇

安cfu好勁

做乜加士多啤梨

士多啤梨柒到

我贏梗嫁啦

屌落士多啤梨

盲嘅都知係邊個打邊個啦

個擺盤一堆野咁

又花又士多啤梨 cls

睇個樣就知邊個打邊個啦

師傅嗰個應該好好食

乾冰去咗邊

d師傅都唔常見

其實踢唔到館先係正常
果D專業廚房工具
你唔熟真係用唔掂

睇辣伙頭2之前未聽過焦糖化
之後個個節目都聽到

唔好落 condom 落去

士多啤梨

咪係

安師傅贏梗

乾冰呢

士多啤梨個擺盆肉酸到

放d 水果係到做乜柒

旨呈個樣黑撚正

條友比人話完個樣

安師傅：贏硬

D Berry鳩擺

呢d有得打，始終都係廚係行家，但係星星果d做茶記，想同呢d大d既餐廳/酒樓既打，唔係話一定輸，但可能真係會有d細節位有分別，輸蝕少少咁囉。

個節目感覺唔似ViuTV
似 now tv 節目多啲

低手行為

屌肥仔碟嘢成個 chocolate pudding 咁

安cfu
Mingfat House

點鬥

黑面，好on9

加乜撚野士多啤梨

賓賓佢岩唔啱？

士多啤梨骨咩

喂你d 乾冰呢唐牛

佢個樣

一比人屌就閪面

笑撚死

咁琴日差咁遠 擺明輸硬

士多啤梨出事

士多啤梨好酸

主持3個人太多啦

旨呈個樣閪到

唔落士多啤利仲好 ....
就咁睇樣都估到邊碟係師傅做...

辣殺

準備以後唔洗煮野

落士多啤梨都唔係落咁多下話

插到暈

好撚柒呀

肥閪衰到貼地喎

屌邊撚個會落士多啤梨落去煮

師傅直接到
有冇讚過啲士多啤梨

男人老狗叫芷晴

同 我讀Drama嫁 有異曲同工之妙

多到成個甜品咁

無肉味
佢點煮架

煮左D 咩出黎

我贏硬嫁啦

睇輸幾多

完全屌打呀陰公

輸六十分

113

笑死人 贏成條街

旨呈呀

113分咁撚高

都過一百分

屌剪片師 bin c

造星3等緊你

是鳩但啦
個音一鳩樣

屌你又loop番轉頭

foxglove個師傅係咪以前做海景軒？

7撚到飛天

抽中咗又然唔到啦
以後唔好煮嘢啦

咁都有113分

仆街啦你走數

鞭屍

又估唔到呢part會俾人屌到咁

有咩分別？

就咁睇樣都知邊碟係業餘 .... hea 撚到 ..

113可能都係比面佢

屌到開巷

邊
樹
鄉
下

尋晚個c9堅有料

我就係咁諗

阿妹得意到

屌你老母收皮啦旨呈，你咁樣衰 唱歌又難聽

CK mean 到

落罐頭雜果可能仲好

點解咁多人屌鳩佢

周中

其實係唔係廣告嚟？

旨呈

花蛆：第一round就foul得啦咁樣衰

想多d色水靚d

屌奶星又要睇牙臣了

個師傅win咗都幾虛心去再改進個菜式

落罐頭雜果 不如落三色豆

太得戚

乾冰都唔見埋

有冇見隔離cfu落咁多野 就咁幾舊疊起都夠啦

個個都扮到咁串
擺明劇本扮有火花
VIU係都要做到班友黑鳩人憎先安樂

下集個師傅好似好後生

成個朱古力甜品咁

幾時到馬田

佢嘅自信都唔見埋喇

主持提左好多次 味道先係重點

畫面、後製啲感覺啫

佢擺得柒
重有佢將陳醋骨當咕嚕肉咁玩配生果
根本都唔同

點解一開始個個都話抽到實贏

琴日個集已經好撚串
仲要話自己贏撚硬
點解睇落其實乜柒都唔識 請完槍都咁撚難食

登登 完成

三色豆垃圾食物黎
直接用豆/粟米好過三色豆

素人：有劇本
Viu 人：做媒

搵佢大伯上去 真係會拆人招牌都似

最好賤男同厹神都可以快d唔見埋

應該係2知cfu每人最多俾100, 咁加埋補113

緊係見到人地整士多啤利生炒good ...

登登 馬田出來了

咁多個裡面會唔會最勁係琴日個師奶

落唔係問題 但係仲多過啲肉 擺盤又柒
睇見都唔開胃

其實乜水
好似cctvb果個

收兩舊水一碟點都要諗吓嘅

error求其一個都好過佢

我覺得佢應該都係慘敗

製作組應該喺搵佢大伯嗰陣轉人上去踢館嘛

但佢幾大隻 可以賣下肉

佢要落士多啤梨就應該同大伯煮果陣就整埋兼問大伯意見
宜家就成件事柒哂

c9 日日煮為人唔太on9 都唔會煮得差既

切都切得好柒 好心佢要放就切片放幾片係邊邊到算啦

但佢個樣柒

佢平時D片
我老母當笑片睇

但馬田唔會咁撚串先

遮住個樣賣

幾錢斤？

睇佢都係為左笑下

熄左燈咪埋眼就ok

龍小菌 2.0

等睇佢係viu 到 登櫈 馬田出來了

算9數把啦, 造星一代不如一代..

睇第一日個排位，似第三星期先有

咁qg3馬田同d咁專既大廚比於無得比既，呢d愈煮愈好level都會死，起碼要星星師傳果d先有得打

點都好過果套垃圾36

仲有 sell 矽膠刮

嗰套係花生36

馬田平時走簡單路線
最多都係炸下野

屌依家連兵演都畀人踢爆同黃有關係

同女朋友煮飯仔，靚靚地既level囉

馬田有女未

星星都窄啦
茶記廚同中菜館大廚鬥

我會講起碼唔會無得打，但d細節位會輸

所以我想睇星星呢d 職業廚師鬥

講真 去人主場真係好難贏
大家都去新場地就公平

其實未必，只係茶記要講效率，將價就貨。所以會有捷徑同手法處理啲平價食材。但講手門、刀工未必差得過酒店廚，因為酒店廚好似大公司咁講部門，你做開頭鑊刀工必熟得過二帖板

茶記就似細公司一腳踢

手法刀工真係有得鬥，而且唔應該好似依家咁影咁少

睇預告已經聽到佢戴頭盔

所以唔明點解一人得一集
食戟之靈都唔會一場一集啦

viu個手法係咁，每次半個鐘，拍多d唔同節目，分散風險掛，寧願收得就開s2

所以咪唔夠喉
明明拍咗好多嘢 但剪剩半個鐘

一係做九個字

黑腳級諗完新野要煮比高層試嫁
佢地點會唔掂
你話派個散仔出黎就話姐

茶記邊洗刀工
你話埋位手法果d 去到人地個場 爐頭都未必一樣啦
比你款式一樣 d火力 工具d擺位都唔慣

旨呈準備好去 星3 未？

多舊魚

多舊魚都出得街

今晚終於睇到

屌 blur 弓成舊屎咁

喂旨呈又話去 星3 仲坐喺度？
就快 deadline 喇

落咗啲橙皮

次次都blur到好似屎咁

轉身射個三分波

點解 上集條廢柴仲係度

唉啊

彩兒都幾正 有無人覺得

可能 造星3 唔收佢

鬼佬d廣東話好準
好勁

好風塵味

比賽完都照喺度㗎嘛
個師奶都係啦

咁似 李11

我覺得呢個人相當有嫌疑

想上位上極都上數到
係大波嘅 不過其實幾肥

咁柒第一round就收皮啦

比你踢到館咪好柒
招牌菜

屌好想食嘢

炸到好酥脆

同牙神比呢

個個評人果陣就招積
自己抽中就淆青

癡線 今晚點頂 連續幾個飲食節目

第一 round 都入唔到啦

個氣氛shift得咁快

個個都係咁

hi 雜食師

喊乜

又畀人話有劇本㗎喇

臭撚

有食唔食

好彩賤男靠父幹 唔係佢參加造星應該入圍資格都冇

煮飯真係好辛苦

刀x落左廣告?

臭你又食

上咩位 本身有其他野出開鏡

你食咋

又搵到位入

我講賤男咋喎 邊有講過係Dix

造飯謙會唔會一路填詞一路咸

個斤兩應該唔小野

你同佢做過咩我係唔知嘅

好耐之前cctvb客串過啦
佢老豆做幕後

賤男狙擊師

佢對我條撚應該冇興趣
我對佢個口都冇興趣

專心狙厹神啦

做飯做到有王菲的孤寂

佢應該可以刨西瓜

屎眼呢

我現時自己肯做飯

Why can’t both

個油黑撚到

點解變左鬼佬煮

teaching 啫

好似厹神咁黑

少年油黎架姐

佢嘅星途

個炸爐兜萬年油睇見都唔開胃

可能係黑鬼油

咁都少年油
入得棺喇喎

人生要幾無經歷先可以煮飯都覺得辛苦到喊

好想睇個子澄又點9up

啲closeup真係好尷

出面10間有9間都係咁

Zoom近嘅樣幾好笑

珍

睇哂毛孔暗瘡

可能佢老母走咗掛

條垃圾咪撚燈啦

粒瘡想遮都冇得遮

以前一個星期洗一次 係好撚恐怖

好mean

係10間有10間都係咁

又唔係岩岩走，喊咩呀

一生一次少年油

八婆寫真

黃秋生真係幫到出面
講嘢又錫住啲素人

八婆嘅寫真

一姐

我都諗緊點解用豬腩肉
唔用金沙骨或者肉排

仲要未講已經喊緊 都唔知做乜

近年多左D後生仔開既舖會日日換/好快換一次
果D真係良心舖頭

緊係好食喇，佢炸既

講開煮飯諗起老母掛
可能走咗唔夠一年呢

聽老豆講滷水汁重核突

今晚十點半食到十二點

月巴

我一返到屋企就睇電視
仲未沖涼

個膽真係重用再重用 精華黎

可能煮煮下收到消息

諗起嫲嫲整嘅燒鵝

冷粒機先係最恐怖
你地快D戒凍野啦

一姐寫真

今日去咗食 sukiya 個黃芝丼

個老水膽可以無限重用，好似係

睇你點睇，日本d舖成日講自己果d 100年既曼魚汁喇

好似日本啲鰻魚汁咁
萬年流傳

點解你咁好心機排

點解冇得再食嘅？

走冰

老豆做廚房 成日岀街食飯就講廚房野

但係聽講啲重用又重用嘅汁
啲精華一早冇曬喎

有武肺都唔即刻沖
仲要個人性生活咁撚污糟

仲未食過sukiya

但人地環境乾淨好多

可能排隊順便食仔

黃埔嗰間好快入到座
就算要排 都外賣拎過吉野家食啦

新舖要去舊舖借滷汁做底

真 重點係乾淨好多

你抄我

sam sam 隔一條街就我巴士站 次次都多人到on9

其實佢係一路蒸發一路加新 所以無乜精唔精華呢樣野

有人化驗過日本d百年老舖曼魚汁真係100年既成份係極極極少

老豆成日講係廚房捉米奇同小強

其實同吉野家一樣

其實呢樣將心比己啫
你去食你都唔想食萬年油啦

我日日外餸都 bin 㗎

又耍花槍

呢個豬肉佬 蘋果有個專輯
話佢又玩雀又玩yoga d仔女1人1層樓

笑咗出嚟

豬肉佬祇係 parttime 嚟

玩邊個隻雀

其實冇話精唔精華 只係層次上豐富D

之後街市個個 c9 都話要中間 ..

唔係拍野既話點會俾你買中間果忽

真係佢抄我

會唔會聽到想嘔

話佢d 雀籠都百幾2百萬

做豬肉佬做到咁發

柚子

點解無整炸個隻骨

有
心諗 咁多時間唔講
係要食飯先黎講

做佢隻雀仲好過做人

到時比豬肉佬屌到飛起

師傅洗咗手未呀

咩雀籠黎

但好多香港人住籠屋 ..

呢d 不嬲好撚好搵 菜佬魚佬豬肉佬
但就辛苦錢

我撐你架

大廚好似崔建芒

佢呢d年紀仲做緊已經係玩票喇，一早上晒岸喇，以前好好賺，依家利錢少好多

似 李11/KB

成日好想知賣菜點解都搵到咁多

如果踢館成功
抄屎真係好柒

自己睇
做到好歎

抄屎

李11同KB似樣咩

其實係 唔係好多人願意成日對住啲生豬肉

阿妹世二

師奶把刀長過佢隻手

咁撚嘈 影響哂

豬肉切割員

40米嘅刀

係，話晒贏過咁多比賽，輸左比個師奶，冇晒面

今日睇黎有得鬥下

跟住又畀人話做馬喇

Jacques真係好charm

應該可以即刻比人炒

cfu果碟好正咁

其實點都要搵間比人踢到先得
唔係做黎無野睇

第一集個師奶都唔錯
係旨呈

都幾似樣

外貌都不相伯仲喎

永遠比賽幾分鐘完

有冇機會見到jacques同黃秋生合作

搵人 follow up 下佢有冇去星3 啦

想同佢做雀友 撚下佢隻十萬既雀

始終個廚房唔係佢主場, 人地爽手成 wok 連油倒..
佢就逐件夾 ...

好彩冇癡綫佬話想撚佢隻雀

邊個啱啱講屌呀屌呀屌呀

係啦 爭好遠

咁又係喎
唔可以太大粒

所以如果分數差唔多已經好勁

又係冇味

入唔到味

太大粒啦

jimmy 好似李抬壹

太大舊

食緊就咪講野啦

我都覺

廚房佬係李十一?

食野咪習習聲啦呀叔

you

想睇人踢到館
個師傅應該可以即刻執包袱走

個師傅成個李拾壹咁樣

其實d 師傅應該一睇就知邊個做

佢個嘴旭嚟旭去好好笑

樣似李11唔係好事嚟

真
好憎人食野有聲

請左個師奶

嘩差咁撚多

都係大敗

邊有集會比人踢館成功呢

條友咁呆滯 ....

咁睇嚟第一日個師奶都幾撚勁

今日連續3套都係講嘢食

10:30 11:00 呢排呢兩套都有啲悶

唔夠抽好正常

jimmy唔係果個c9咩

抄屎：

睇好馬田！

2個c9都ok 係琴日個柒頭

Poker face

真

其實冇乜可能

完全冇表情

[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(2)

你11On99咁樣

一陣有Kathy仔喎

果個師奶仔，無用開呢d工具，佢已經算做得幾好

差成40分喎都

見下份工同人解釋自己俾人炒係因為輸左俾個師奶

40分大炒喎

比d掌聲自己？

好悶

wellington beef

Beef Wellington

威靈頓牛扒

尋日條傻仔俾個廚拋離
代表咩

因為呢排冇得出埠

ViuTV啱開台嗰期好多旅行節目

唔想睇九公

但有 kathy 仔

好似黃抽生教哂佢煮咁

佢同gordan ramsey 隻揪？？

有無鐵粉

點解踢館班友成班都中二病咁款
謙啲唔得

呢個都幾難下...

正常人好少會整 難度高

之前睇小薯茄煮
成個酥皮癡唔實

11:30全台第一

應該viutv啲人設嚟

呢舊beef wellington 唔簡單

條女唔食牛肉

西餐不如秋生自己落場 ..

屌你依家 M 記做埋 KFC 嗰份

其實今日個骨都明顯唔係尋日安師傅個level

啲師父全部都揸FC

真 星期3 都係等佢
仲有星期4

佢自己都係大廚嚟㗎

SORRY 臨時入黎 認錯人
男個大廚(唔知叫乜名)
同埋上面打錯左抬 係李拾一先岩

快啲推爆個po

1001

點同我架fc鬥 fc鬥 fc鬥

[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(2)

1001